[求戰術]如何有效推進

三角形鐵馬排陣？只係死守。
警察一嚟到啲鐵馬就冇晒

寧願單排，可攻可守
回收性強

一個鐵馬三個人，左右兩個主要拎遮同埋輔助推進，中間嗰個主要推進。

有冇好啲嘅方法？

木馬屠城記？

學對手

武力差太遠

人海戰術 一浪接一浪 後浪推前浪

主要唔夠勇氣始終都係未打過交嘅香港人，但係今日見到啲人都沖個下已經好感動。

一來唔夠勇，2來真係裝備差太遠

要有車

認真，其實啲狗仲驚過我地，只要肯衝邊個阻止到

攻咩春姐，實力差咁遠。而家凈係可以利用人海優勢，簡單講姐係見招拆招死守，消磨鬥志。唔好忘記，全港警員得25000 人左右（唔計文職）！

點打？

日日出，唔好留守，先可以最大程度keep住士氣！

一係有大型攻城兵器衝散對面陣型

無就要中遠距離掉散對面同縮短距離

如果唔係推進唔到

和友人的小小拙見，請聽我一言。

1. 香港獲得第二次大規模群眾行動機會，意外之事，難能可貴，一定要珍惜。今次殺到埋身，窮人富人建制泛民一鑊熟，大家一起驚，是不幸中的大幸吧。

2. 認清楚目標，不要階段性勝利，我們要的是勝利。延遲二讀，不是勝利，不要俾獎聲自己，要堅持到底。

3. 承上，試想想，反逃犯引導條例修訂，是否我們的最終目的？陳雲提到，這次是空前，無分階級，富人窮人（我認為暗地裡還有建制派和黑社會），一起捍衛香港司法管轄權，是香港憲法保衛戰。你要「反送中」，反完一次，下次又被其他條例搞，還是要「保衛香港憲法」，持續不懈地戰鬥下去？而且這是完全是合憲的。

4. 遊擊，遍地開花。金鐘是黑警重鎮，只守一點守不住的。不要迷戀龍和道，香港有很多弱點，快點佔領其他地方，甚至主要隧道及大橋，不然金鐘的人很危險。而且，有臨時立法局在深圳開會的歷史，只圍堵立法會不夠的。

5. 一定要守到今晚，我怕散水後大家更絕望，黑警又可回氣，部署得更好。要一鼓作氣戰鬥下去。

6 提防左膠，拒絕大台。雨革失敗就是因為有大台壟斷發言權，將抗爭膠化成小組討論今天我。你要感覺良好，還是要勝利？

7. 很多黑警是新仔，根本一心想施暴，萬萬不可抱著雨革時的心態。他們已經不是鏡頭可以克制的了。

8. 如果大家都明白要守護的是什麼，不再是遊行認輸搏同情，也許今日開始就是轉機，可奪回香港。

保重，萬事小心，香港建國。

保護物資，用物資佩配合